---
aid: 9025
zid: 737688
title: "帝国歌曲 《文德嗣颂》"
author: wanwenming
date: 2018-02-06 20:55:32+07:00
lastmod: 2018-02-06 22:06:00+07:00
---

wanwenming 于 2018-2-6 20:55:32 发表了：

从边疆到边疆，沿着高山峻岭，那自由的雄鹰飞翔的地方。为文德嗣英明领袖，我们亲爱的领袖，人民编了美丽的歌，同声来歌唱！为文德嗣英明领袖，我们亲爱的领袖，人民编了美丽的歌，同声来歌唱！

这歌声的传扬，赛过小鸟飞翔，让全世界压迫者听了失魂丧胆。这歌声飞扬，越过一切的境界。不论是岗哨和国界都不能阻挡！这歌声飞扬，越过一切的境界，不论是岗哨和国界都不能阻挡！

从边疆到边疆，沿着高山峻岭，那勇猛的雄鹰飞翔的地方。为文德嗣英明领袖，我们亲爱的领袖，人民都把美丽的歌，同声来歌唱！为文德斯英明领袖，我们亲爱的领袖，人民编了美丽的歌，同声来歌唱！啊，文德斯，你英明而亲爱的领袖，人民都把美丽的歌曲来歌唱！来歌唱！

---

翔龙 于 2018-2-6 21:28:39 发表了：

鼓吹个人崇拜，禁止传唱

——大图书馆真理办公室批示

---

高超音速鱼雷艇 于 2018-2-6 22:06:27 发表了：

还是斯大林顺口

---
